[學術討論/黑暗兵法]點解得假民主派無假建制派

成日都聽有假獨立真建制嘅人出嚟𠝹票，搞到輸幾百票俾建制

但其實只要有一個人出嚟扮建制𠝹鳩禮儀廉工賊會啲票，係咪就可以抵消俾人𠝹票嘅損失？可行性高唔高？

人地有西環集中配票，阿爺話投邊個就邊個，相比之下，我地光譜闊好多，更加多位比鬼入

都有唔少人真心投建制，吸得幾多得幾多

因為有官方認可

鐵票梗係𠝹唔郁，目的係𠝹真心膠啲票

出少句聲當幫忙